又話好勁，你部 One plus 6，掉咗未？

美國柒頭，吹奏大陸機，真係好笑

用緊 不過爆咗mon